李家超：有何國家會接受「叛國者」管治？

保安局長李家超發表文章，表示全面支持中央對完善選舉制度的決定，指保安局會全力配合，繼續無畏無懼，履行維護國家根本利益和香港繁榮穩定的使命。

李家超說，雖然在《香港國安法》實施後，香港漸漸回復穩定，但選舉制度的漏洞和缺陷繼續存在，對香港社會穩定及國家的安全構成直接隱憂，問題必須徹底解決，方可確保「一國兩制」行穩致遠，香港特區長治久安。他說「愛國者治港」，天經地義，理所當然，反問有何國家會接受叛國者管治，由分裂國家、顛覆國家主權或要求外國干預內部事務、損害國家和市民利益的人管治。

原文網址：

分清黨同國先

唔愛国就係叛国

是但啦你鍾意啦

接受滿清管治都係噉啦

講到好似我有得揀邊個做特首咁

比加超係咪講緊共慘黨?

孫中山當年都係叛國者

共匪本身就係啦

中國算唔算？

你呢ｄ咁既管治先係背叛哂全港人民
，你比卡超先係叛國者

香港俾成班受制裁緊既恐怖份子管治

啱架，當成立新香港國，國家元首當然係愛國啦

有錢有人有槍
唔係得把口
香港嘅革命係歷史笑柄

香港愛國者首先當然係愛香港

即係承認香港係國家

是但喇 到時係外國時再聽佢廢up

依家個要求係「愛共產黨一黨專政統治」為原則的愛國主義。
我愛國，我愛中國，但認同『「愛共產黨一黨專政統治」為原則的愛國主義』

依家個要求係「愛共產黨一黨專政統治」為原則的愛國主義。
我愛國，我愛中國，但不認同『「愛共產黨一黨專政統治」為原則的愛國主義』

李公公所言甚是

香港係國家？

支那係外來侵略者，死全家係理所當然

有689、777同regina俾你揀

有何國家有一國兩制

共產黨咪竊國

岩呀
得香港
香港本身自己係國
中國係外族
俾班唔愛國愛外族嘅人管

對中華民國嚟講，毛澤東就係叛國者

有邊個國家會接受「一黨專政」管治？
有邊個國家會認為反對某一黨管治係叛國？

有外國護照既官員係咪叛國?

希特拉唔係咩？

有咩地方接受唔聽市民講野既人做官
有極權地方

咁計中國應該歸台灣管喎

尤其係屋企人喺美國英國嗰班支那狗
仲有班送仔女去外國讀書既支那狗呢？

共產黨本身係推翻當年管中國國民黨喎，，

咁佢哋唔係叛國者呀

What about Sleepy Joe

777玩完

有何國家會接受「叛國者」存在？所以皇軍未殺哂南京人囉

收皮啦

點都好 係人民選出嚟 this country belongs to its people

有何國家會接受小學雞管治

反對政府就係叛國，愈吹愈大

中華民國至係正統呀吊你老母，邊撚個係非法政權呀

中華人民共和國推翻中國帝制 算唔算叛國？

成班都係賊嚟

唔愛国唔一定係叛国
但唔愛黨一定係叛国

黎生：我要求返工啫， 返工都要愛工司？

叛國者又真係唔會不過反對派管治又好似冇咩問題

已經升級到叛國

不停喺度偷換緊愛國嘅楣概念

毛澤東叛中華民國點計？

你傻撚咗
清國->中華民國->中華人民共和國

蘇格蘭

有幾多國家係一黨專政

絕對支持愛国者治港

有外國護照既官員點解可以管治

咁共產黨要交返中國比台灣了

中華人民共和國囉
執政黨割地比俄佬不手軟

有外國護照既官員點解可以管治

管治國家嗰嗰我有份選㗎？

你欽點㗎喎

有 美國囉

係咪支持民國反攻大陸??

即係国家大過人民自己意願

保安仔識咩呀? 行BIT LA守門口啦你講咩政治姐

李家超即係屌緊毛澤東
好大膽

然後失敗咗十次 革咗十六年
放到依家會畀連登仔笑柒

黨國不分

岩丫

中囯人必須驅逐或殺死
吊死叛我香港者
彌敦道封30日做臘鴨展覽

共產係外政權喎

中國

死中囯人以為自己係契仔
結果見到啦

全囯男嘅契弟女嘅係妓

是但啦 你地d子女咩野人？

中共又唔放權，咁唔顛覆依家個國家主權，點可以管治啊？

唔通可以中共保持國家主權，但係同一時間另一班人管治？？

推

民選政府 選「叛國者」管治,即係佢係果個國家得到最多票既民意代表
咁只係證明左果個國家有問題,要搵個與別不同既人黎攪

美國

認真： 美國

問下毛澤東

共產黨人最撚鍾意講埋啲放之四海皆準嘅野去justify自己嘅行為

「英國都有國安法」，「台灣都有國安法」
「美國都會開槍處理暴動」
「世界無一個國家接受唔愛國嘅人執政」
「日本韓國打疫苗都有死人」

啲知識水平低嘅人聽完就會覺得好啱

人地係民主國家，又唔見你係？
人地無報禁，無封網，又唔見你無？
人地啲疫苗公開晒測試數據，你有無？

抽走晒成個context，再選擇性講啲點都啱嘅野，就可以好理直氣壯，這就是共產黨的語言偽術。

有何國家會接受非民選政權統治國民？

基本上毛澤東革命時期講過既而家全部用得著

自治 = 叛國？？？？

香港國
官方認證

聽聞自稱共產黨嘅組織當年日本侵華嘅時候幫日本人打自己人wow！成個黨仲唔係叛國？漢奸？ 比卡超好大個官威wow

以上言論若有錯求歷史撚屌醒

叛民者

歴史上全部皇帝都應該係叛國

有那位香港人接受「賣港賊」管治？

支那

屋企人由中国/中国香港passport 轉外國算唔算直接叛国

基本法寫明，要建設普選香港喎。

建設自由民主普選香港，咪愛國囉。

請問有邊𨶙個香港人會接受叛港者管治？？？

由回歸前效忠英國轉去中国仲唔係叛國者?最無資格講野就係呢班三姓家奴

有，777囉，支那人有咩資格管治香港？

何不直說愛黨者治港? 比較冇咁偽善

共產黨既語言偽術之所以咁口響多得班左膠和理非唔敢打柒佢

SNP 同新芬黨算唔算

人大成個聯合國又點計？

China Joe

林奠 全家英籍 漢奸者治國

中國 李家超係咪反共？

Snp

你當人兄弟人哋當你契弟

美國，拜登

有何國家一黨獨大，愛國又要愛埋黨?

毛澤東算唔算背叛中華民國

中國囉
你共產黨先得嗰99年

治國治到貪撚晒污，當國家係自己私有財產，竊國個d 人算唔算叛國者？

李家超搞反共？

我好愛國架
但對共產恨之手

有咩國家「叛國者」多票過愛國者？

啱丫，論叛國點計都係共匪。 論愛國點都唔到佢地。分分鐘香港人先係最愛國，嗰D 華東水災，四川地震，捐幾多錢比"同胞"; 相反內地d 官，都唔知中間抽左幾多水。 愛國wo, 佢地都係講比d 窮人聽去維持自己嘅權力。真係愛國嘅，捐返多少身家出黎比d 老百姓先講啦。不過應永遠冇可能。 所以比卡超係自問自答。有邊個國家接受？心知肚明啦。

同唔講道理既人講道理係多餘

國民黨仲係中國

無錯, 扮訓既人又點會叫得醒

咁點解中共要推翻中華民國???

政治冷感港豬由撤回升到5大訴求,再明顯係已經唔對港共有期望先講時代革命欖炒

一個700萬人小城市用一年唔到,經濟政治兩個層面上半欖炒到一個13億人口世界第3大面積國家,令歐美對支那由超正面態度180度轉變防備,如果唔係牙侵fail左,分分鐘仲繼續欖炒落去,加速到咁你仲想點?

客觀上,一個非饑荒非經濟爆炸非戰爭地區嘅情況下,單純為民主正義做到咁嘅地步同成績,請問Ching仲有冇其他例子?

分清楚黨同國先啦

毛澤東當年係咪叛國者同勾結外國勢力？

上鋼上線

所以話都唔知邊個先係笑柄

所以我地唔接受共產黨統治 因為共產黨背叛國民黨

翠翠全家揸外國護照喎
咁係咪得支那接受叛國者管治

愛國反共

毛魔搞革命確實好撚勁

共產黨背叛中華民國
妄圖分裂國家另建中華蘇維埃共和國

你同坐十碌八碌果班講你啲偉論啦

有邊個國家一言堂,唔岩聽就政治逼害就叫愛國

講得啱架
所以先有革命
唔會有政權咁順攤放棄自己權力

黃巾賊咁 煽動基層下克上
所以依家中共極力阻止呢類勢力出現

到我管治就你係叛國者啦on9

比卡超

習總老豆提倡過粵獨

A

愛國嘅定義係咩

唔係問點解乜乜乜, 而係問為什麼佢地會做叛國者而唔做順國者（提示：個IC...）

肚餓要食飯？ 食米線唔撚得咩

毛澤東反賊唔愛蔣介石的國

中國人拎外國護照
仲唔係叛國？

會考題：中國國家主席習近平提倡「鬥爭」，其行為是否屬於愛國行為？

恐怖份子隻狗

藍絲點睇？老共當年一樣勾結外國勢力

外國政黨輪替執政即係全國人民都叛國

拎個護照出黎望下先啦

無ar，所以香港人咪搏命食黃店
忠於香港，不為共匪

有，咪台灣， 應該成個國民黨都要拉晒去槍弊

蘇聯 哥巴卓夫

黑社會都有愛國者
咁即係可以接受黑社會管治？

有何國家接受共產黨管治

就算得呢三個我都冇份投票啦

我大清國不接受共產黨
共產黨係不忠不義叛國黨

吹撚到叛國即刻打靶囉

佢係講出嚟畀外國聽
根本已經唔想理亦都唔會再理香港人反應

定係李家超你覺得香港係國家啊

最叻係你啦鍵盤戰士,咩柒都唔做,淨係識屌東屌西,睇死你有槍都係冷氣軍師一個
淨係想坐享其成,無100%把握就唔做,中國都係多你尼種人先會比支共統治

比加超你咁乸愛国叫你愛人放棄外國國籍吧！

李家超即係港奸英奸啦

李家超祖籍廣東番禺[1]（今廣州市番禺區），小學時期就讀深水埗五邑工商總會學校[2]，中學時期於九龍華仁書院就讀。1977年成功投考警察，加入皇家香港警察，成為見習督察。

唔同政見就話人叛國

如果個叛國者係民選出黎就係正統 推翻佢嘅先係叛國者
世界上本來無國家 純粹係人民自願建立一個社會 就叫國家

有邊個國家唔係歷史上嘅叛國者

當人人都係愛國者，就改為香港人唔可以管治。

所以內鬥係唯一機會

但係佢都建立一個不是人民選舉出來的政府
自打嘴巴

更加唔接受獨裁者囉

共產黨咪就係叛國者管治

屌你 我不知幾愛國 反共姐

反對議案就係叛國，唔愛國又係叛國，無料管要硬黎咪認囉

有何國家會將政黨輪替定義為犯法且可判終身？

你都係忠誠的廢物咋

毛澤東就係叛國者 搞暴動嘅暴徒

試下一人一票普選囉，慘得過所謂嘅「叛國者」多人投？

佢地口中既叛國者KO左佢地既主子，叛國者就係愛國者

毛澤東都係

香港咪有

佢唔鍾意你你就係叛國

踢走你班仆街先係愛國表現

第一次起義失敗俾港英政府驅逐

佢係香港人最佳革命教材

香港
依家由一堆顛覆香港本身價值嘅支那賤種管治緊

學你咁講, 我地駛唔駛效忠商朝呀? 周武王都係叛國造反呀? 仲有毛澤東係唔係叛國想推翻民國政府?

試問有邊個城市會俾弱智做保安局長

咁成班共匪曱甴直頭係竊國賊啦

叛唔叛國對我無影響
叛港我就接受唔到囉

第一時間諗起米國

黨就是國
朕即國家

民主派有六成香港人支持，即係話六成香港人叛國

啱，而喺我眼中林奠同李家超就係叛國者

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

冚家剷死全家比加超 高級黑嚟黑鳩共產黨

而中華民國而家仲生勾勾

你痴9左線? 清亡後 合法繼承者係中華民國

而中華民國而家仲生勾勾係度

至於共匪係咩身份 比卡超條撚樣低級紅高級黑已經幫我地講出左共匪嘅身份

你全家外國國籍 叫我點信你呀